依家d 90後番工成日射波

最近有條fresh grad 做左排野 我公司就番6日 佢就番5日仲要成日遲到
有咩方法同我老闆講而又不失霸氣？

咁理論上應該唔夠曾經係90後既80多個喎